[圍爐]入嚟擺低你埋係心底最想講嘅嘢

有冇試過有啲秘密淨係得自己知
連自己最好嘅朋友都冇講過

肯自首未

我有鐘意過你 宜家都鐘意 但我想收手
因為我知道自己對你嚟講 唔重要 你都冇珍惜過我

愛一個鐘意自己嘅人可能先係好事

好鐘意而家個個

一齊咗定點？

差一步就一齊樂觀既

你就好，加油啊

日日自己屋企好悶

xxx 你當我係雞丫？！

好後悔每次都唔肯第一句就認錯，
好後悔每一下都死要面，
好後悔無好好珍惜你成日發你脾氣，
好後悔好天真地覺得你既愛係必然，
好後悔你比一次又一次機會我，但我都係繼續做錯，
好後悔一發脾氣既時候講既野都賤到好傷你心，
好想有最後一次機會改過，
但所有野已經番唔到轉頭，
我知就算我講一千句對唔住你都會覺得係假既，
我喺你心入面已經咩都唔係了，
什至你可能已經對我已經有一絲恨意，
可能再見到面一千次一萬次我地都唔會講番野，
又或者我地一次都唔會再相見，
不過點都好，
謝謝你給過我愛，謝謝你給過我快樂，
謝謝你給我上了一課，讓我成長了，
希望我可以放下你，都希望你一切都安好一直都安好。

我發覺我真係中意咗你。
其實你對我有冇感覺？

不如直接問佢？

唔想冇咗個soulmate

其實我仲愛你

我都十五十六緊
好驚自己係自己單戀，表白反而連朋友都冇得做

我組幾年都係咁諗，一開始覺得做朋友一定keep得耐啲，之後就慢慢催眠自己其實可能係朋友個種鐘意，但事實唔係，發現自己好似好多嘢都好想同佢一齊經歷
利申：識咗接近7年

如果你驚表白會失敗
不如換個思路
諗辦法令佢向你表白

點先做到？
我地日日WhatsApp ，但係佢從來唔會主動約我，不過我約佢又會出
好驚佢只係當我係普通朋友

你巴定絲

絲

男人唔主動約你就。。。。。
難講啲

好想死

男人其實就係靠下半身行動同生存嘅生物
只要你若無其事咁刺激佢嘅性欲
以精神醫學嘅觀點嚟講
喺佢嘅潛意識入面強行刻印一啲詞彙
咁嘅話喺日常中高頻度咁用嗰啲字
就會被關聯起嚟

潛意識刻印詞彙？

我都唔明
照抄㗎咋

最近突然想自己一個摺下
睇住啲friends番緊工自己讀緊書
節奏好唔同 想搵人陪下都冇
又覺得同男朋友冇將來好灰

利申：絲

另一個漢化版本
應該係話
將一啲可以刺激性欲嘅字眼
若無其事咁同使用頻率較高嘅日常用語連結
就可以藉此對潛意識進行暗示

一日叔控，一世叔控，忘記唔到你講野既口吻，你冇厘頭嘅行為我會一直記喺心入面

我好想同個有女朋友嘅男仔一齊
但理性控制住我咁做
好想同你講 我好鍾意你呀 可唔可以同我一齊

i know that feel

原本想講
不過見到個個都係講男女關係都係算... 我講出嚟會格格不入

我想飛往天上

咁你地而家點？有冇表白過？

如果我當初再成熟啲,自私啲 我一定會繼續試落去 亦唔會做咁多錯嘅決定 到呢一刻我唔幸福 但希望你快樂

其實我第一眼望到你就對你有好感，心掛掛咗成年啦...
我都唔知我係中意咗你定係只係好感
你都話第一下見到我就覺得熟口熟面
做咩我哋唔可以互相了解多啲

好想同你繼續一齊，希望你一個月後好似你咁講會反省返黎

七年都中意佢定有斷過
大家有無拍拖?

為左你 我放棄左好多野，失去左好多野，但係你都係要離開我。依家你有新歡 但係又無啦啦返黎睇我啲野 係咪想睇我幾折墮幾慘？然後同條新仔笑鳩我？

好掛住你

我好想要個男朋友丫，保護我過種。霸道總裁

屌你覆個massage覆咁撚耐 開完話題扮冇睇電話
洗唔洗短則幾個鐘 長則十幾個鐘覆一次
又唔撚係我想溝你先
鍾意玩釣魚啊麻 你真係好撚麻煩
廢撚事理你下個更可愛 慢慢玩
我唔撚會上釣

緊係冇啦，而家仲係keep住呢種關係，啲frd都成日問我哋係咪一齊，連啲唔熟嘅中同都會問

唉屌 same here巴打
我個個就黎走 唔知講唔講清楚好

你巴定絲先
如果絲嘅講清楚嘅可能有啲機會

我明知你唔鐘意我仲想同你一齊

絲呀
唔知你明唔明 一唔一齊都唔再重要 我個種講清楚唔係話要一齊個隻 係只係想話比佢知 佢係我心入面都幾重要
我怕唔講 佢移民左之後就冇機會講 但我好淆

原來因為移民，我以為係因為有第二個
聽你咁講呢，我覺得你哋好似以前係電視劇睇到嘅情節咁
btw言歸正傳你有冇信心可以keep到佢返嚟或者等到佢自己知道你鐘意佢先，如果冇嘅建議就講嘅，因為返正可能都冇機會再講

咩料 電咩視劇
我諗佢唔會返黎啦 應該 未知佢firm幾時走
好掙扎 好驚講完fd都冇得做

但係我咁睇啦如果唔返嚟都差唔多可以當少咗半個朋友㗎啦，到時佢過到去你咪又係囉囉攣，可能有一晚你會情緒好差，差到想同佢講晒你想講嘅嘢，但係你又唔會見到佢即時嘅反應係點喎，我覺得咁樣對你定佢都唔係咁好

利申：試過上年大概11月情緒差到崩潰咁濟(大家知咩事就唔講咁白)，之後同佢講下佢對我有幾仲要唔想佢有咩事，想佢一直係身邊咁，佢有覆返我但係我唔知點解硬係覺得佢以為我講笑咁

你巴定絲其實？
我會諗住當面講啊如果真係講嘅話 但諗起講完唔知點解硬係就好尷尬咁 我而家諗起都覺得起晒雞皮

你有冇同佢講你係認真咖 定你地平時傾計都係鳩下鳩下咁？ 上年呢d時候我都有好擔心過佢，個陣嘅feel係覺得純粹報安全，個排好少諗感情呢邊呢d

我巴
柒都係一時走咗就一世㗎啦，屌好同我自己講咁
有同佢講我認真講，同埋我都係text比佢所以我唔知佢當時第一個反應係點，不過我哋平時講啲嘢可以由一個好認真嘅topic變到認真講鳩嘢，雖然好似好晒時間但係我寧願同佢晒下時候都唔想靜

係咪脾氣好小小就一定要做比人發洩個個？自問做件件事都會諗下人會唔會唔開心或者咁嘅態度會唔會令人唔舒服但事實個個理撚得你
最多事後一句「sorry冇諗你感受」大撚哂屌你老味做人好苦

我好鍾意你啊
但我真係唔知你點諗
你好明顯feel到我鍾意你
你到仲約我
但出到黎又唔知你想點

我冇諗過要得到你，有一部分係得到過後就會唔珍惜，另一部份係你己經屬於某人，重點係我定義既得到唔係為左發生一段關係，而係一段相處關係。

係我之前嗰排太廢 跟唔上你嘅節奏
分開之後我好努力好努力噉改變自己 令自己進步
雖然可能你已經對我完全冇感覺
但我都重奢望緊你會睇到我改變
想你回心轉意

無時無刻都渴求死亡

覺得生存好痛苦

成日諗緊有咩方法同時機自殺最好

你試下下次見面講呢d 當面睇下佢咩反應啦
我同佢都成日講鳩野。。。不過有時都會頂唔順佢d鳩
我頂 睇你開d post發覺你係山友

同你一樣！

有次同佢行海旁 講起識左好耐做唔做到情侶 佢問我點睇 我嚇撚左一跳 講左d九唔搭八嘅野 早知個陣暗示啦 屌
我個陣講左同你上幾段打嘅野差唔多 驚冇左個朋友個d